正式宣佈警察用心良苦，團結港人

明明深水埗一大堆深藍，今日警察們用心良苦，攻擊街坊，好多深藍都中招

立即變黃亦得，得咗

pish

幫手推
唔可以失敗

大和解

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

[法律人入]追究 黑警濫捕/任意拘捕/非法拘捕